男人努力向上無非都係為左屌靚女人

先唔講二世祖

普遍男人努力向上都係為左屌靚女人
如果努力過後，老婆女朋友情人都係醜樣，咁個男人都算失敗
另一方面睇,mk 仔破咁多靚女既處，佢地做男人都算幾成功

同唔同意

Ching ho ball

當你發現幾上進幾努力搵錢都只係食到富豪嘅二手雞。

仲有mk仔嘅二手閪

我想屌男人

不要暗戀

咁女人努力為咗咩？搵個成功有錢嘅男人？
講出黎都覺膚淺啦
人生在世 仲有好多努力嘅原因

如果成功嘅男人嘅老婆女朋友係醜樣，但好有學識，有內涵，有愛心，好識照顧人呢？

一個男人成功定失敗唔係佢嘅另一半嘅樣黎決定
唔通叫雞食好多靚女嘅雞蟲又好成功咩

如果呢樣野係你嚮往嘅 你認為嘅成功係咁嘅意思嘅話
咁你都幾失敗

所以我冇努力向上 搵份hea工就算
申利gay

想俾你揸

你講得出呢句都代表你幾膚淺

btw請善用起底功能

咁請問未出嚟做野前𨳒晒啲靚女人
出嚟做野後老婆醜樣但有錢算係成功定失敗

D有錢佬正印好多都好樣衰代表D乜?

我返工唯一動力就係咁,唔係因為咁真係做隱青

算吧啦佢地咁講得都係想淡化自己唔努力
係樓主眼中每個人都同佢一樣咁膚淺

靚唔靚真係見人見致
有人鍾意條女著短裙識化妝
有人就鍾意清湯掛面，咩都唔搞既女人
真係要型/靚先出到pool，咁你都收左皮啦